Alienware 15 (970m) 都玩唔到跑online

究竟世界發生咩事？
好地地一部gaming laptop 連witcher3 gta5 division 都 run到
竟然一入去跑online 就藍mon reboot??(critical process died)
究竟係隻驚食左屎定係我部腦太廢唔適合係世上存在？

個designer都估唔到有人用佢黎玩啲咁低b嘅game

做乜撚要負評我

有可能
咁點樣fix??????

返5p啦on9

Details?

Push

Help

好想玩吧？

問題已經解決

我係alien都玩唔到跑 都係process died
你點解決

都係alt+R 打msconfig 然後去服務嗰欄 較全部停用

呢d舊game係麻煩架

巴打介唔介意講詳細啲？

Search window application “msconfig” 中文應該係 “系統服務” 之後去 column 入面嘅 “服務” 拑 “全部停用”

我用完連上網都上唔到

Sorry, 打漏左 應該係剔左Microsoft 以外個格仔 嘅所有服務停用